屌 頭先行過某公屋之後聽到巨響，結果發現有人跳樓

第一次目睹有人跳樓
好撚驚啊大佬

張相跑走之後係好遠影

手同腳

未入都知呢d實有圖

樓主祝你今晚有覺好訓

正評有圖

有怪莫怪

Ofi

ofo

咁小事都糟？日日都有人跳樓嫁啦，好出奇？

呢d就有圖 屌你老母

位置?

呢d就有圖

Show Blocked User - 魔鬼在細節

早排都見過 仲要跌落棵樹分屍落地果種

你試下係現場，你就唔會咁講
利申:目擊者

冇圖驚你話我鳩up啊嘛

係咪東涌

咩樓?

係唔係24歲，秀茂坪果位巴打

下？我親眼見過有人跳軌爆肉，咪又係咁。

小心跟住你

靈已攝

我細過都見過
我住公屋
隔離座有個阿伯跳
唔好彩睇到